[新手寫文] 《賭俠》

美國 三藩市

MC：Ladies & Gentlemen
由三藩市美國華人慈善協會主辦
為世界飢餓兒童籌款既
慈善拉斯維加斯
現在正式開始～

我地曾經邀請賭神 高進先生做我地既主禮嘉賓
高生雖然退出賭壇
佢仍然派出佢既首席弟子 Mr. Michael Chan
做我地既主禮嘉賓

現在有請 Mr. Michael Chan！

無故好睇 入嚟Lm

做乜鳩？故嚟架？

快d啦